各位手足，記住今日缺一不可

各位，缺一不可唔單止係五大訴求。

五大訴求，缺一不可
各位手足，缺一不可
參加人數，缺一不可

香港人加油